美國務卿PO愛犬最愛玩具

圖：擷取自Mike Pompeo推特

Push

辱華師

係咪違反國安法

咁都忍，開戰啦，打柒佢。

栗米習